［核彈級文宣］中國政府讓武漢肺炎擴散至全球的十個行為

1.武漢醫生早於去年12月將最早期的病毒樣本送往北京研究所進行化驗，報告被李文亮等醫生傳播後中國政府決定將報告及樣本銷毀。
2.李文亮等醫生公開疫情結果被中國政府指責造謠，拖慢抗疫步伐。
3.中國政府嚴重打擊疫苗、快速試劑、病毒研究的進度。中國政府今年1月3號發表俗稱「3號文」文件，禁止醫護人員將病毒樣本送往化驗。該文件要求，未經批准，各相關機構不得擅自向其他機構和個人提供生物樣本及其相關信息；已從有關醫療衛生機構取得相關病例生物樣本的機構和個人，應立即將樣本就地銷毀或送交國家指定的保藏機構保管。甚至中科院武漢病毒所都一度被要求停止病原檢測，銷毀已有樣本。
4.於早期透過行政命令要求只有到過海鮮市場的病人可以在金銀潭醫院診斷武漢肺炎，換言之所有於市場外傳播的個案於早期政令下即使有病癥病狀亦禁止被確診，拖慢抗疫步伐。
5.以上行政命令導致國際社會誤以為武漢肺炎是由海鮮市場的動物感染人類，沒有人傳人跡象/人傳人僅屬有限度。但其實只是中國政府人工選擇哪些病人可以被確診。
6.疫情爆發後拒絕立即將武漢封城，反而提前公佈消息並且允許民眾進行春節前的大規模返鄉活動，將病毒擴散至全國乃至全球各地。
7.微博上出現「逃離武漢」大行動，武漢民眾透過欺騙、服食退燒藥等手段瞞過各地海關檢疫措施，將病毒帶至全球各地。
8.中國政府為國家經濟考慮，曾多次於春節後命令各地強行復工，結果令疫情反覆。
9.中國政府為方便疫情數字造假，曾多次將確診標準進行更改，譬如於快速試劑短缺時限制只有試劑方能確診病人，結果大批病人直至病死都無法被醫院確診，藉此控制感染人數。
10.早期於全球採購抗疫物資導致各地物資短缺，後期瘋狂輸出有問題的抗疫物資，打擊各地抗疫效果。

細節同資料建議大家補充，最好開個wiki page有埋中英文、citation咁，國際文宣靠你哋。

自push

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

已複製備用，支那罪行材料

有冇人整張圖,twitter share

太複雜.....
其實單講一樣就得

中共為防疫症傳播，不惜犧牲經濟， 把省制，城制，市制，甚至湖北外亦有市內區域封鎖，目標是阻隔傳播

中共反對外國封關，全球爆發。明明知道隔離係最佳方法，但反對人隔離，原因係？以經濟原因解釋，根本講唔通，國內封鎖仲傷

假期連登終於正常返
多返打支那文章
尋日全部廢post
支持樓主
樓主好波

push

推

岩呀
外國人冇跟咁貼，日子一耐左又比中共扭曲歷史
都唔知甴大大本大國抗疫幾時全球上番架

Push

樓主好波

唔可以比中共改曆史

pish

推到核爆

關於我講嘅第四點 中國官方拒絕病人確診，而家中國受到國際壓力竟然將加返大個數就算

///
一度是武漢肺炎疫情重災區的湖北武漢市，上調當地死亡人數至3869人，比之前公布的多1290人，確診病例亦上調325宗至50333例。

武漢市疫情防控指揮部解釋，疫情早期病人激增，導致醫療系統收治能力嚴重不足，有患者無入院、在家中病死，在救治高峰期，醫院超出負荷，醫護人員忙於救治，客觀上存在遲報、漏報及誤報，加上收治地點不斷增加，部分醫療機構未能及時通報，亦有死亡病例信息登記不完整，存在重報及誤報。

外交部發言人趙立堅說，修訂數字是為了確保準確性，這亦是國際慣例，重申中方從未隱瞞疫情，亦不容許有任何隱瞞。
///